{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023513?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 힐링하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 同伴人数や未成年者の場合は、一部制限事項がありますのでご注意ください。 予約した人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 ペットが可能なペンションとは異なり、ペットと一緒に宿泊しようとする場合、入室をお断りする場合もありますし、それに伴う払い戻しもできません。 ペンションをご利用の際にはチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意し、これによる損害賠償責任を負わなければなりません。 客室内では魚や肉を直火で焼いてはならず、個人的な炊事道具を持ってきて使用することも禁止されています。 また、客室内で喫煙せず、指定された場所でのみ喫煙してください。 他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な行動は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違って自動的に予約がキャンセルされ、通常金額での再予約が可能です。 客室利用の際にはIPTVやWiFi、テレビやインターネットをご利用いただけます。 また、各客室にはLEDテレビと個別Wi-Fiが設置されており、便利にインターネットを利用することができます。 プールは2021年6月5日から開場して利用できます。 バーベキュー場もあり、ご利用時間には制限がありませんが、セッティングは22時に締め切られます。 客室ごとに個別バーベキューが利用でき、カップル室でのみ可能です。 駐車も可能で、海水浴場が近く、ペンションがあるコッチ海水浴場まで徒歩約1分の距離に位置しています。 ペンションから車で約5分の距離にはコンビニ、カラオケ、銭湯などの施設もあります。 また、コッチ海水浴場と光祭り場も徒歩約1分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "同伴人数や未成年者に関する制限はありますか？",
            "answer": "同伴人数や未成年者に関しては、一部制限事項がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットが可能なペンションとは異なり、ペットと一緒に宿泊しようとする場合は、入室をお断りする場合もありますし、それに伴う払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ペンションをご利用の際にはチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意事項がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意し、これによる損害賠償責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火で焼いてはならず、個人的な炊事道具を持ってきて使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "また、客室内で喫煙せず、指定された場所でのみ喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な行動は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や期間に関する問題が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違って自動的に予約がキャンセルされ、通常金額での再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室利用の際にはIPTVやWiFi、テレビやインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "また、各客室にはLEDテレビと個別Wi-Fiが設置されており、便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは2021年6月5日から開場して利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、ご利用時間には制限がありませんが、セッティングは22時に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューできますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキューが利用でき、カップル室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、海水浴場が近く、ペンションがあるコッチ海水浴場まで徒歩約1分の距離に位置しています。ペンションから車で約5分の距離にはコンビニ、カラオケ、銭湯などの施設もあります。また、コッチ海水浴場と光祭り場も徒歩約1分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 836
    }
}